# A 8ª Escola Regional de Alto Desempenho de São Paulo - ERAD-SP 2017 #

## Repositório com código e material das atividades em geral ##
* Tutoriais 
* Minicursos
* Desafio de Programação Paralela

[Site do Evento](http://erad-sp.org/)